如果送仔女去外國讀書的家長唔比做教育局局長

如題
按照這個情況，應該冇人做到教育局局長

我老豆老母可以

連登仔好多做得

林太唔會請我地做，只會請d達官貴人

達官貴人一般都送仔女去外國讀書

咁即係搵冇仔女嘅做啦

巴打醒喔！